點睇政府想走藍屍第一滴血數?

衞生署接獲一宗懷疑與接種新冠疫苗後出現嚴重的異常事件報告
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署今日（三月二日）晚上接獲醫院管理局呈報一宗懷疑與接種新冠疫苗後出現嚴重的異常事件報告。該宗個案涉及一名63歲男子，於二月二十六日在佐敦官涌體育館社區疫苗接種中心接種新冠疫苗。他及後在二月二十八日出現急性呼吸困難，自行前往伊利沙伯醫院接受治理，同日證實死亡。

衞生署接獲呈報後已即時聯絡醫院管理局，正就該事件獲取更多資料，以進行調查及評估，暫時未能確定與接種疫苗有關。衞生署已按既定機制，盡快將個案交由新冠疫苗臨床事件評估專家委員會進行因果關係評估，並會適時發布評估結果。

完
2021年3月2日（星期二）
香港時間22時02分

保險唔包死於on9

don't trust the CCP, so don't trust their vaccines

Natural selection
唔需要智力低下嘅殘次品

黨媒開始洗地
話佢長期病所以唔關疫苗事

變左藍屍了

早D見毛主席，好事嚟

老老實實
有咩暗病都好
都冇話可以嗰頭自行去醫院呢頭就死得咁快
俾飯鏟頭咬咩

一定要為藍屍討回公道

半價擺平

仲要隱瞞兩日
唔係蘋果爆都唔知想瞞幾耐

請問呢條癲婆點稱呼

黎先生太太？

我睇法係：人血花生好好食